(仲忍到幾時?) 批你不反對通知書，跟住封你交通路線

言論自由喎，想和平示威都唔比